點睇買架2萬蚊樓下x3？

柴油 皮座 坐到5人既suv
幾抵玩咁 會唔會好多野維修？🤔

柴油 皮座 坐到5人 但係唔識行

點解咁講 都大cc喎

2萬蚊樓下嘅寶馬
你唔每年隊返2皮落去整，又點會識行

邊到有2萬蚊既柴油車?
2手柴油寶馬 至少20萬起

兩皮野x3出到街口已經賺左

兩萬柴油車到底係咩車？

電油黎架喎
起碼$2.2-2.5/km

電油車黎
柴油車 寶馬最平個架20萬起